幾多人傾電話係唔鐘意收線

到底點解會有呢個現象

往往就比佢一野收我線

講左d咩

先生，你有冇財務需要？

冰先係最乾淨同值錢
你諗下，一暖，冰就會溶
每粒冰，都係咁獨特，珍貴
就算一杯平平無奇o既水
一加左冰
就會變左冰水
成杯野即刻唔同哂
所以點解會加兩蚊
係有佢用意
就係因為冰 咁稀有 咁有生命力
所以唔忍心其他食客亂咁叫
加兩蚊
就係要你停一停 諗一諗
係咪有需要叫
當你身處係沙漠
尿都冇滴飲 出現粒冰o既時候
你會發覺呢個世界原來好美好
阿嬌有冇含過撚亦已唔重要
正所謂 冰封三尺 非一日之寒
越有份量o既冰
價值就會越高
地球冰川越黎越少
我建議可以長渣冰
只會升 唔會跌
炒冰好過炒樓
信我，柯in大手買入
到時，渣住舊冰
大把閪可以俾你屌
屌到你唔屌都得

咁係你cut佢線

同男朋友傾電話永遠唔捨得收線
一晚夜過一晚 第二日眼瞓到仆街

淨係鐘意視像

傾到大家訓著

冇facetime

最撚憎傾電話

why
可以合埋眼同對方傾

睇吓同邊個

同意

咁緊係同自己鐘意既人

好有遠見

唔收

最撚憎呢啲人 死都唔收線 唔明人地根本唔想再傾

good

你唔識收？

有女就收皮啦

食飯未

食咗 痾埋

倒轉左

痾咗 濛狗食咗